[學琴jj] 想搵教琴老師

廿歲後期，想學彈琴好多年，
娛人自娛用，估計流行7成3成古典，
屋企唔太夠位放到鋼琴，數碼／電子應該得，
租琴室／我上門學我諗住
各位有冇明師推薦下？
tg：

推推推